一諗到今晚牙朗要教新牙朗踢波 就好興奮

施蒙尼今晚又要比牙朗中出了

新牙朗仲要比牙朗教踢波

C朗拿度
新朗拿度